Joypadを繋ぐことで４人まで遊べる、ドタバタ対戦ゲームです！
私はあとからチームに入ったのでメイン部分の担当はあまり多くありません。
しかし、このゲームの面白さの肝になる必殺技周辺の実装に関わりました。

制作期間
2018.11月～2019.2月

担当
cpp,h/TitleScene
必殺技用スプライト画像の作成
必殺技カットイン画像の作成、描画
一部、必殺技の攻撃判定の作成
ゲーム画面のステータスＵＩの作成
ゲーム画面、ステージリソースの作成

ゲーム内ではXBoxコントローラで操作説明があります。
キーコードで見ているのでキーボードでも一応操作可能です。対応操作は
Esc→ゲーム終了
Ａボタン→Ｚキー
Ｂボタン→Ｘキー
Ｘボタン→Ｃキー
Ｙボタン→Ａキー
スタートボタン→Ｗキー

